國難五金東主專訪：好想D POPO走黎搞我

李老闆真係好撚正

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推爆李老闆

佢最慘係而家都仲俾啲左膠話佢係熱狗

總有班人係以為屌泛民大台就係熱狗

泛民比人屌左咁多年唔係無原因

人地退出咗兼反屌返熱狗都好幾年啦

一日熱狗終身熱狗
話說熱狗唔係收晒皮咩到今日仲屌既人屌緊咩

剩係咁多年香港民主無進步、關鍵時刻賣港已經夠死
不過唔講咁撚多
廢事俾人屌分化

望吓連登、facebook先喇
屌泛民就屈係熱狗

唔知屌黎為咩

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

睇黎比人當左係熱狗之後已經永不翻身

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

612班死忠同藍屍一樣冇腦